<resources>
    <string name="appName">OdinTools</string>
    <string name="xbox">Xbox</string>
    <string name="odin">Odin</string>
    <string name="disconnect">Desconectar</string>
    <string name="controllerStyle">Estilo del mando</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="l2r2mode">Modo L2/R2</string>
    <string name="analog">Analógico</string>
    <string name="digital">Digital</string>
    <string name="both">Ambos</string>
    <string name="perfMode">Modo de rendimiento</string>
    <string name="standard">Estándar</string>
    <string name="performance">Rendimiento</string>
    <string name="highPerformance">Alto rendimiento</string>
    <string name="fanMode">Modo del ventilador</string>
    <string name="fanOff">Apagado</string>
    <string name="quiet">Silencioso</string>
    <string name="smart">Inteligente</string>
    <string name="sport">Sport</string>
    <string name="topBarVersions">Versión del dispositivo:\nVersión de la app:</string>

    <string name="quickSettings">Ajustes rápidos</string>
    <string name="controllerStyleDesc">Elige qué estilos de mando (Xbox/Odin/Desconectar) estarán disponibles en el tile de ajustes rápidos para alternar entre ellos rápidamente.</string>
    <string name="l2r2modeDesc">Elige qué modos de gatillos (Analógico/Digital/Ambos) estarán disponibles en el tile de ajustes rápidos para alternar entre ellos.</string>

    <string name="buttons">Botones</string>
    <string name="singlePressHome">Botón home con una sola pulsación</string>
    <string name="singlePressHomeDescription">Al activarlo, pulsar el botón home una sola vez te lleva al inicio. Por defecto el sistema obliga a pulsarlo dos veces.</string>

    <string name="warning">Advertencia</string>
    <string name="incompatibleDevice">Esta aplicación fue creada para el Ayn Odin 2. Ejecutarla en un dispositivo incompatible puede causar daños. El autor de la app no se hace responsable de ningún daño ocasionado.</string>
    <string name="pServerNotAvailable">La app no puede acceder a los ajustes del dispositivo. Esto puede deberse a un cambio en el firmware reciente. Si es posible, se corregirá en una actualización. Por ahora, la app no se puede usar. Lo sentimos.</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="close">Cerrar app</string>
    <string name="closeButSad">Cerrar app 😢</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>

    <string name="saturation">Saturación de pantalla</string>
    <string name="display">Pantalla</string>
    <string name="saturationDescription">Ajusta la intensidad de los colores de la pantalla. 1.0 es el valor por defecto, menos de 1.0 reduce la saturación y más de 1.0 la aumenta. Se reaplica al reiniciar la consola.</string>

    <string name="videoOutputOverride">Ajustes para pantalla externa</string>
    <string name="videoOutputOverrideDescription">Al conectar la consola a un monitor o TV por HDMI/DP, cambia automáticamente el estilo del mando y los gatillos a los valores configurados aquí. Al desconectar, vuelve a los ajustes anteriores. Desactívalo si no quieres que cambie nada.</string>

    <string name="a11yDescription">Usado por OdinTools para detectar qué app está en primer plano y cambiar los ajustes de botones automáticamente.</string>

    <string name="appOverrides">Ajustes por aplicación</string>
    <string name="appOverridesDescription">Permite que cada app o juego tenga su propia configuración de mando, gatillos, rendimiento y ventilador. Al abrir una app con perfil asignado, los ajustes se aplican solos; al cerrarla, se restauran los valores por defecto. Desactívalo para deshabilitar todos los perfiles.</string>
    <string name="addOverride">Añadir perfil de app</string>
    <string name="deleteOverride">Eliminar perfil</string>
    <string name="deleteConfirm">¿Seguro que quieres eliminar este perfil?</string>
    <string name="noChange">Sin cambios</string>
    <string name="noOverrideCandidates">Ya has creado perfiles para todas tus aplicaciones</string>
    <string name="fanModeRequired">Al elegir un modo de rendimiento es obligatorio asignar un modo de ventilador</string>
    <string name="overrideDelay">Retardo al aplicar perfil</string>
    <string name="overrideDelayDescription">Espera 0,5 segundos antes de aplicar el cambio de perfil. Puede evitar que algunas apps se cierren inesperadamente al cambiar los ajustes.</string>
    <string name="searchApp">Buscar</string>
    <string name="noMatches">Sin resultados.</string>

    <string name="haptics">Hápticos</string>
    <string name="vibrationStrength">Intensidad de vibración</string>
    <string name="vibrationStrengthDescription">Controla la fuerza máxima de la vibración y los hápticos de la consola. Permite valores más bajos que el ajuste mínimo del sistema. Desactívala para eliminar toda vibración.</string>

    <string name="remapButton">Reasignar botón</string>
    <string name="remapButtonDescription">Cambia la función de este botón por la de cualquier otra tecla</string>
    <string name="m1Button">Botón M1</string>
    <string name="m2Button">Botón M2</string>
    <string name="pressAnyButton">Pulsa cualquier botón para asignarlo</string>
    <string name="setDefault">Restablecer</string>

    <string name="battery">Batería</string>
    <string name="chargeLimit">Límite de carga</string>
    <string name="chargeLimitDescription">Al activarlo, la consola deja de cargar la batería al llegar al porcentaje máximo configurado y no vuelve a cargar hasta que baje del mínimo. Así evitas el desgaste de tener la batería siempre al 100%.</string>
    <string name="chargeLimitPreferenceDialogOffAt">Desactivar al %1$d%%</string>
    <string name="chargeLimitPreferenceDialogOnAt">Activar al %1$d%%</string>
    <string name="chargeLimitPreferenceDialogDescription">
        Con la separación de carga activada, la energía va directamente al dispositivo sin pasar por la batería, evitando su desgaste.
        Si el cargador no da suficiente potencia, la batería puede descargarse aunque esté enchufada.
    </string>
    <string name="debug">Depuración</string>
    <string name="dumpLogToFile">Volcar registro a archivo</string>
    <string name="dumpLogToFileDescription">Guarda el registro de depuración del sistema en un archivo de texto en la memoria interna. Útil para diagnosticar problemas.</string>
</resources>
